［唔想輸就入來］入翻來機場呀！機場見少人就復飛啦

其實大家唔洗太恐慌，一話停飛就驚人清場！
好多消息未fact check 架！你地一驚就拉隊走人
依家機場復飛，運作翻！
癱瘓得3個鐘？你地一走就前功盡廢
咪再俾散水撚分化！六點清就依家都未清
我地知要逼爆機場，佢地點清場？
依家機場越來越多旅客
懇請大家翻來機場
我地要繼續逼爆機場！

大家太恐慌！講兩句就散撚晒，政府乜都冇做就拎翻個機場

翻來呀

仲有無車可以入返機場 依加人在東涌

機場依家恢復運作

推

推

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

人在東涌，請一齊行翻入來機場！

同意 個個咁快走

覆你老母，departure 全部取消

唔好理，走先，下次再來

翻來呀，手足

復飛咪再入囉

機場有澳洲駐港澳總領事館職員係度，安全

食埋個飯返

食個飯入番黎

手足唔好送頭呀

翻黎呀

Ground staff又冇crew又冇, 點恢復運作？

邊到恢復？
圖？

上網睇全部cancel

Push

開始恢復翻啦

收皮啦，你係唔係現場？八點鐘之後就好多航班恢復

復飛大家先最安全
明明和理飛就係想同遊客做文宣
由頭到尾都唔係想無遊客...

返黎呀

變魔術咩食屎狗

Block 得呢隻鬼

cancel嘅一向都係departure唔係arrival
呢張係arrival departure持續取消 何來恢復

翻來呀，癱瘓一兩個鐘冇用！唔好俾散水撚撚走

Departure 去到2點都cancel晒
邊忽恢復

我絕對唔係鬼，可以睇返我之前開嘅post！
我依家就係現場，機場航班恢復緊！大家唔返嚟嘅話，今日做嘅嘢就會白費

呢個係抵港唔係起飛

得啦宜家發現左行到出城啦
返黎啦
你地dump低左既手足好危險呀
人一少就清架啦

咪係 個個都走 知唔知咩叫越少人越危險

去到 凌晨2點 departure still cancel

係返都明天啦，夜左太危險,孤島一個困獸鬥，日日去塞爆佢迫佢close機場

機場越少人，機場就會恢復運作！

dllm departure同arrival唔識分?

上網㩒個制就睇到啦，離港嗰啲全部都仲係取消

真心講句，機場你日日去都得啦！你驚佢會放假？

8:00之後就會恢復㗎啦！咪玩啦

上機場網check

[緊急分析]法！不！責！眾！

如果個個都唔走塞爆機場佢哋清到咩？

係 開始恢復喇屌 返機場呀

返來機場啦，好嗎？

今次絕不散水

呢個係抵港喎

同721前晚勁似

好多人屌散水撚 話前線自決

結果721呢? 死傷慘重

由尋晚可見 7月前線已經被滲透

而家一大班分化撚同屌鬼撚就證明上面推論完全正確

自己睇路 唔好唔記得尋晚就係班換衫黑鬼主動搞事清場

今朝機場 周圍都係換衫黑狗

你上番3樓啦小朋友

你不如驚下D 狗入示威者到殺旅客仲好

越少人越危險
宜家機場手足既處境

冇可能覆飛，用個腦諗下都知啦！鬼到不得了。
要贏就要走，一走政府就出事，因為機管局停哂航班，佢地要負責

唔係一兩個鐘,今晚所有客機已經cancel!

求下咁多位手足，你哋一走，機場絕對有機會可以恢復正常運作，只要機場迫爆人，機場就會繼續癱瘓！如果我哋10幾萬人係機場，班狗點樣去清場？

唔該俾相，要影到時間

唉。。。。屌

機場路行翻轉頭？

機場放映會

道歉就入返去機場啦

721 811

翻入去！翻入去！翻入去！

官網cancel哂
你含撚啦

可以

機場live，三個source

push

推 翻去啦

推阿

自己睇路 唔好唔記得尋晚就係班換衫黑鬼主動搞事清場

今朝機場 周圍都係換衫黑狗

佢要搞你 你係唔會知 尋晚手足坐係路邊休息都俾人砌

機場越來越少人，佢哋本身取消咗嘅都可以恢復

又話機場員工、地勤走晒？
冇員工都可以復飛？

番入去！ 番入去！

食完飯好返去

食個飯跳閘入翻黎
任搭機鐵唔使錢

番嚟前買麵包唔該，波羅包得喇

屌 岩岩出黎左 依家返入去

既然會咁
應該彈出彈入先係

求下大家翻來！咁樣走咗去，成日嘅功力就白費，癱瘓一兩個鐘對政府冇乜壓力

一個星期去一兩日咪得，做咩要咁執著宜家翻去

一手，國泰email話 limited resumption

點清場？ 派臥底警察入嚟掟磚掟汽油彈打人跟住速龍搵藉口清場拉人臥底警察嗰班就走曬淨番啲走唔甩嘅就畀人撲穿頭打爆眼珠。 故事發展一定係咁樣啦， 我哋目的已經達到佢哋要暫停機場運作， 即使恢復返都係以後嘅事， 唔好再叫人送人頭除非你係警察嗰邊人， 而家係和里飛登場嘅時候勇武派行撚開啲唔好扮用武。 我好懷疑你就係個警察臥底。

復你老母，仲係取消呀
叫人送頭推樓主出去斬啦仆街

取消左點復飛？旅客趕到入機場咩？咪搞笑

因為太多職員 mtr 職員 人都有話好奇怪
可能見你地走 放棄佐行動都唔出奇

又真係防暴狗都入佐去

同意番，問左朋友

Cancel左啲旅客咪四散番市區，佢有咩能力make sure到恢復番航機後咁短時間通知到哂啲旅客番番機場？delay同cancel兩回事wo

未走晒，仲有地勤喺度，有一班旅客等緊上機

叫晒啲人返嚟，出tg 開槍 拉人 都唔好走

因為走唔撚到

我想行入去，希望有人一齊

只要唔衝擊，有旅客，都唔會清場

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811

其實你搭過飛機未？

push!!!

未取消的航班中今晚最後一班機約在 23:10 點才降落到達 ✈，請把握機會向抵港旅客宣傳訴求 👍

外國傳媒應該呆撚左 2個鐘幾萬人 結果散水黨一出 半個鐘都唔洗變千幾人

屌你老母啦散水狗三毛

你話恢復就恢復，啲客咪俾你玩謝
剩係預留時間俾旅客去機場加check in，已經無可能話恢復就恢復

復飛姐係有旅客 快入快入

東涌搭S1 返機場啦大家

依家機場有限地恢復緊，如果之後越來越少人，佢哋絕對有機會全面恢復運作

出哂通知今晚cancel就cancel架啦

721機場放映會

我無野講

我入呀

死開啦狗

屌 之後個班機唔會恢復咩

今日咪當預演
星期六日再來

陣間將會有恐襲或者生化危機係機場發生

係咪覺得好on9 係囉 依啲就on9搵鬼信
咁轉下字眼話警方清場就信到十足
有張證可信啲？ 我都有證喎
醒下啦 香港人

我哋只要堅持和平，唔衝擊，10幾萬人喺機場，黑警絕對清唔到場

一句講晒 你地有嘢食咩

怕死個班唔該幻想下個機場出TG出槍血洗有咩後果 ? 甘多記者你驚物柒.

講之前 機場去留自決 個個都大個仔自己諗野 唔好受人影響 因為分化撚正正向你地呢一點 跟大隊 打
1.新聞都講 所有機取消因為佢要重新編配
2.香港機場係意義上係代表香港國際形象 有咩事香港都係咁先
3.警察黎唔代表一定清 所有野加加埋埋可能就係要製造白色恐怖令你自動退場
4.兄弟爬山 各自努力
5.死黑警食屎啦屌你老母18代 有你咁既後代真係你家族既絕代之恥

1.一到危急情況前後太多假消息互動什至傳到好似真咁樣
2.容易被滲透 要搞咩都係 太易被煽動做一啲過火野
3.缺乏清晰目標

我唔係要搞分化
首先 經過琴晚一戰大家要提高警覺 要透過唔同渠道認識了解臥底特徵 （難度系數高）
其次要明白 fc重要性 收到線報都唔好輕易轉發 多啲question 除左收集仲要分析呢樣野 機會成數高低。好多時情報唔怕多 問題係點樣篩選假同真情報 再利用機會率去分析發生既機率（建議成立連登情報組＆成員要通過職業審查以免有臥底混入*eg收入證明*因為呢part相信大家會比較大既反對聲音 實際我覺得都要再去傾）呢樣野唔係起大台 只係想有一個可以準確發放信息比前線同後面再自行決定下一步行動
同埋我地要文宣之中有取巧 暫時要以廣大市民接受為本 因為無野可以一步登天。黑白 等於 良知 呢個係好好既方向去令淺藍或政治冷感之人都出聲。要企係多方面立場去諗既野先能夠痛擊敵人要害。

係咁多 希望大家睇睇

你話飛翻就飛翻 咪撚on9

推! 食飽拎D物資黎幫手

食飯再返嚟

收嗲啦

比相黎睇下 呢刻影嘅相
無睇無真相 即刻屌你係鬼

我再講多次，我絕對唔係鬼！只不過唔想大家今日嘅功力白費，癱瘓一兩個鐘係冇用！人哋泰國機場之前都癱瘓三日，我哋三個鐘絕對唔會有任何再作用

你呢番說話我諗起六四

我會入番機場

收工入緊嚟

推！

等緊a47x
佢話唔經t1 t2咁係邊落好

入翻去

可以睇返我之前嘅post！

樓主有無坐過飛機
飛機話復飛就復？
去機場唔洗時間唔洗check in唔洗叫機組人員返工唔洗通知啲客？

推！！！一齊番機場

返

咁急於一時做乜鳩？
拉鳩哂有撚人爭取咩

各有各做姐

日日接機咪好囉

都要返去沖涼的

仲取消喎

喺東涌食完m記返緊黎喇

用過一次冇用架啦
唔使再做

根本我一開始就懷疑6點開拖個消息係假 皆因CX都冇真正cancel所有機 極度懷疑班大佬一早收到風等消息傳開 人散哂就如常開機

利申：cx小薯皮

係咪當左坐巴士？

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

咁聽日咪又阻佢三粒鐘囉.....
點解一定要一日完成曬所有事…？
我認為可以比少少耐性。係，香港時間無多，但都唔係一星期內會自動核爆

但大部分都冇取消喎
可能係個別航班轉飛其他地方

折返啦好唔好呀，或者放工果批接力支持下啦

咪係，如果寫flight delayed啲旅客訓機場都要留係到睇下佢delay到幾時，但cancel左啲客都走哂。

有航空朋友話復飛

離境航班唔係SMS+email通知晒人咩？
定目標係癱瘓晒出入？

internal mail

除消左既離境機唔會即日飛返
咪on9

Cancel not delay
Cancel唔會恢復返

機場仲有人囉好無
機仲未撚停

今晚departure仲係全部停飛
不過預計有部分arrival會如常降落
但係請記著，架飛機一日未降落，一日都可以轉飛去第二個機場

以上俾各位兄弟參考
留與唔留，返定唔返，自行決定

呢班警察臥底
入唔入自己決定
唔洗你叫

認真 真係入番黎啦

離港班次取消
抵港班次(6-7成冇顯示，2-3成延遲，1成取消)
reference by 機管局

頭先啲人去食飯姐！

你班友到底知唔知咩叫停飛？係香港停飛去其他國家 但人地國家個啲會照飛落嚟香港㗎

Come

blocked
咪撚害人啦死黑警

有部分呀

Arrival 可以 divert 去台北高雄澳門深圳珠海

嘩~~ 呢條rule 你作架?

入番去呀

講野之前可唔可以用下腦？航班升降要同全世界夾，邊有可能話恢復就恢復？啲飛機一聞起飛左就話局住要arrival姐，你起飛要夾空中管制，點樣無啦啦又加返入去呀

知你唔係鬼 但係自己諗下個情況係點樣啦，凌晨起飛既機得幾班，最多就係日頭同夜晚，cancel哂仲唔達成目標咩

求下大家食完飯就好返嚟

彈出彈入就啱咖啦

機場你日日去都得啦！你驚佢會放假

之前一直都講敵進我退 敵退我進，今日人地殺哂入去駐重兵，點解仲要再返去？
半夜飛得幾多班？你聽朝再去，又要由一早divert 機，仲大影響。

入緊

去機場係為咗癱瘓，走的可能係驚送頭，唔走的可能驚冇下次。

當大家知道機場係最低風險而堅癱瘓到的話，周未一定人數更多，目標係cancel 所有出發航班就夠了，咁樣又唔送頭又有下次。

難得揾到政府個春袋，慢慢大大力錫就可以。

有冇人會帶帳篷？

咁多位入唔入自己決家 唔好再比人帶住你個腦諗野

啲散水撚應該入黎同我道歉

其實有巴士搭...S1巴士順通無阻

屌你老母啦！走拉三毛撚

不割，不分化

我見到國際新聞話所有航班恢復正常就返

仲有!!!!!!

退一步 就算重新登機 唔代表今日唔成功 咪撚俾班狗分化同帶風向

估計應該係加班機，比乘客改時間上
cancel左唔會復活，但係開加班機比乘客改期去搭

收到

我唔係強逼你要走
但我嘅意見係機場一封就係孤島
唔好諗住仲有旅客係到，留就會安全
而家港共政府唔可以用常理去諗
但你留得係到就預左，你可能會有機會傷亡
但唔係人人都預左豁左條命出去嫁嘛
同埋我真係好唔明日日去唔係仲好過去死守咩？
點解咁耐大家都好似唔明咩叫敵進我退呢個道理？

示範吓點恢復？

學下英文或者用下腦

之前幾次係文宣
今日講到明係行動升級 要癱瘓佢

pish

屌，搞清楚係接機定送機先啦
而家和你飛一直做嘅係接機時順便教育
咁復飛關接機咩事呀？

departure唔會恢復到

更加無可能咁快加到機
佢地依家應該亂到咩咁
最快都聽朝先飛到

我有個日本朋友岩岩先係香港落機

如果而家發春夢坐巴士出係咪都係東涌行過去

其實今日大家太易比分化撚帶風向，幾個訊息就搞到大家過分恐懼，帶走晒啲人！癱瘓三個鐘有咩用

唔洗屌既
樓豬都係同路
郁d就屌 洗唔洗咁惡

721

有記者唔代表可以唔走
琴晚都有記者喺太古
結果呢？
記者比啲狗禁足左呀！
入面啲手足比人打到點呀？

而家唔係唔比你留
死留冇用架 機場係離島 一斷交通死緊

日日都入去阻住佢 點都好過 賴死唔走

真係唔想再見到有手足受傷！
721 811

翻嚟喇
有遊客驚佢老味咩

推！！！

無復飛

唔好on9啦 冇可能復飛嫁

文宣請準備
散左唔緊要
最緊要每日都要去接機

記住不分化，不割蓆
比返團火出黎

香港航班就算停飛，都有大把航班飛緊嚟香港

得啦得啦屌你老母, block

而家我入機場涼冷氣睇空姐，0裝備要查就查

剛剛上網睇，最後一班離港都仲係cancelled.

快啲入番黎 入面好安全

呢個 post 幾好丫, d 怪物自己上水

推！！

P牌咪撚咁多嗲

departure真係cancel左呀

聽日再玩過

香港幾撚時有復飛過？

我收爹對你有好處?

點解未見到狗就走晒！
旅客都未驚過！

其實機場keep住仲有旅客，有陸續好多旅客入境，絕對安全，話清場六點，到依家仲好安全，啲旅客完全喺度等緊

有

有多件自己上水

真係會復飛番少量航班
主要係想清濟留嘅轉機客

call撚得到d客去咩
住長洲話出就出呀 一定去到機場呀

Arrival

手足返黎機場呀
departure 有啲復飛

支持返 香港人就係輸驚

其實樓主叫人返黎都攞第二個理由呀 係人都知道arrival係同departure嘅分別

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

機場keep 住和理，勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

Coming back now

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

推 好撚多人!!!

香港冇復飛，其他航班都會繼續降落香港機場

夜晚邊有機

過咗一排 大家開始又唔記得fact check

好多真係冇搭過飛機

唔會復飛 全部地勤已收工

搵狗扮自己友 加搵少量警力入場 白色恐怖 再係whats tg line fb大量人帶風向 非勇武和理非就走曬 0暴力就趕到你走 自己諗下

Departure 係離港，Arrival 係抵港。好多人都以為Cancel flight 係連Arrival 都Cancel 埋。一早機管局都講左邊d 抵港航班會如常抵港架啦

但啲旅客走晒咪唔安全

啱啱先行到東涌站咋 返唔到嚟

灰機，屌

收皮啦，屌你老未p牌仔，你係唔係現場？

成日都話未READY
200萬個人出去俾人拉哂好未?
200萬個人俾人告哂暴動罪好未?

大佬, 宜家出得去抗爭嘅都係高知識份子
就算200萬人俾人告哂暴動罪
唔通IBANK要去請北角幫廢老幫佢操盤?
定係全民IT狗, 搵元朗班人去寫CODE????

用下你個腦啦, 人多, 先係政府要驚嘅野
放風, 就係要令到你人數減少, 直到一個可以全數拉哂嘅數字先出擊
愈少人愈危險, 但你就叫人散水

上AA apps睇，全部flight cancel

利申jardine 員工 已收工

邊有可能復飛，取消同 delay 都唔同，要安排另一班機，復飛乜野？

P 牌會員不能作出評分

721

圖呢

屌你老母 係咁叫人入去 你想人死？屌你老母鬼黎架你？

入乜撚野，聽日再去咪得，日日搞佢幾個鐘已經好好玩，你估cancel咁多航班係小事？

咁有arrival，係咪仲有旅客，機場係咪仲運作緊？

機場要人
番黎呀

請問離港航班邊度有復飛？

轉機客係禁區入面轉機架，你一百萬人係出面佢都可以照飛架。

復咩飛

Cancel哂，直到聽朝6點

係, 唔撚洗日哂水淋, 日日機場有冷氣嘆呃OT 錢丫嘛傻閪~ 然後俾你隻狗閪去韓國整容丫嘛

block

咁我都0暴力停機場半日
winwin

自己入app睇啦, 六點後全cancel呀

我都想知
飛機喎，又唔係地鐵
話復飛點復呀？同個客講咗取消啦喎

推返依個POST 上黎 大家唔該BLOCK 左依隻鬼 佢係第1個POST 熄燈

其他國家飛過來，咁姐代表機場仲運作緊！

Email 都有

返緊去 手足們食飽都一齊返去

出去食下野先

Bump

推！食個飯入返去！

證明機場未癱瘓

唔好聽日繼續
現在繼續

影張相黎睇下

飛機死而復生

食完飯番黎

附近嘅手足
可以嘅請入返去
走咗嘅繼續候命

咁唔通喺上空滯流？

東涌聚人 一齊返去

on9呢個係Arrival呀

員工走哂 departure cancel哂啦

搵番d叫人走既po出黎捉鬼

我話就算唔服飛，其他國家都會有航班飛來香港，咁樣機場仲係算繼續運作緊

又話癱瘓機場 淨係香港航班停飛都叫癱瘓機場？

敢唔敢賭？今晚八點到十點如果香港機場 departure 航班復飛，我捐一千畀612基金或者立場，如果唔復飛就你捐一千去立場或者612基金，賭唔賭下？

大家我地係無損失既情況 逼佢停左3個鐘 雖然絕對唔係咩大優勢 但之少我地可以引起混亂 令佢既管治成本增加！

無人知佢地絕對既下一步係咩 所以be water 最緊要！
每人自己決定可以承擔既風險！ 可能今日d人唔走佢真係會打，但我地可以拎咩同佢打？
都可能係咩事都無 所以我地唔可以屌走既人 同時都唔應該屌要留既人

大家呢場持久戰 可能唔係一年半載 而係十年8年嫁！ 不分化！ 做自己能力所能及的！ 有錢既同佢玩錢， 可以遊行既去遊行，做到咩就做咩！ 大家加油！

記住班狗係無人性嫁 所以要保持警覺！

屌你老母，都話仲有其他航班飛緊嚟香港！

返嚟

散啦，明明就癱瘓左機場，又唔叫成功，係咪永久關閉機場先叫成功啊，機場咁多狗，佢封你係100%走唔到啊啊

成個連登都係鬼，差不多可以宣布連登正式玩完

去既手足小心
唔去既 聽日都接力 日日跪低幾個鐘 都無人敢離香港

其實無話邊個啱邊個唔啱
如果留：清場既話就係叫人留個啲比人屌，但留既話夜晚一少人實清場
如果走：無事既話就係叫散水個啲比人屌，但你一走既對方就無必要清場

唔好自亂陣腳

返黎plz

我想講嘅就係，香港航班就算唔復飛都好，都會有其他國家嘅航班飛過嚟香港！咁即係代表機場依然運作正常

有好多都飛到唔到香港 無位泊機 照cancel

取消左有乜理由短時期內覆飛，玩9 d乘客呀？話覆飛果d究竟係咩居心

一話航班取消升降期指低水550點
都唔知點解要守
最緊要係佢取消航班升降

推啊

你走左咪唔危險囉！

Arrival姐係代表機場仲係運作緊！

啲人都onl99以為arrival都癱瘓到
arrival啲staff喺禁區裡面你癱鬼呀？

我淨係知離境cancel晒今晚

抵境你控制唔到佢用邊個T入境甚至係其他你唔知既地方，只要佢等抵港乘客落機搵架機場巴去接佢地去某個地方入境再安排出番市區就得，更重要既係貨機未知影響程度去到邊

只要禮拜五六日keep住做成效大過係其他地方集會遊行

請廣傳 同三不一樣重要

抗爭心態

趁大家仲有感覺 要緊記！！

求每一位香港人緊記你地811 721見到既一切

緊記過去發生過既每一樣違背良知既事

緊記你地有幾撚嬲 有幾撚傷心 有幾撚心痛

抗爭 剩下成功 沒有失敗

要記得不分化 不割蓆 不督灰既背後

每個人都係為自己既良知 人性去抗爭

係你地想懶惰 想放棄 想做番港豬既時候

諗一諗

我地被政權逼使至 剩下成功

帶著依份永世不忘既感覺

去冷靜思考抗爭既去向

要成功 要有勿忘初衷既心態

記著你果一刻既感覺 直到永遠

香港人並不善忘

勿忘初衷

你on9

入入入

其實見安全 大家就入黎
大佬 今日入A埸 個個都喺超後排人士
驚都好正常

同埋好多嚇人news 都喺後勤內部出黎
個個都一手料黎 你話呢?

我覺得咁樣唔怪得人

35萬人三罷，恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌！！

push!

乜離港航班會寫「Hall」(大堂) 而唔係「Gate」(登機閘口) 架咩？

你估話復就復咩，飛入飛出都要通知旅客，你個腦裝屎架！目的達到就走啦，賴死做乜，用最少嘅資源達到效果就足夠，雨傘果陣比條路你霸幾個月又咪玩完。

收皮啦呢張相係幾時㗎？

試左佢底線
和理集會嘅唔會搞
呢個同政府同狗一路搞嘅分化戰術如出一轍
想分化和理同勇武一樣

簡單黎講
不分化 唔互屌 如果唔係就中政府計 想分化我地

依家食緊飯 諗住陣間入機場訓

屌你果d一早係其他城市起飛啦嘛。之後果d取消曬啦

arrival啲staff喺禁區裡面，請教你要點癱瘓？
你一味叫人入去最鬼係你

一係比圖 一係收皮
鳩up就話恢復？

好撚簡單 保持合理壞疑

唔好俾人偷換概念

就算今晚重新起飛都好 唔代表今日唔成功

咁係咪要所有人企出跑道迫到飛機降落唔到先叫癱瘓呀?

一句講晒，宣布左Cancel,邊有得話復飛就復飛架，唔好咁天真啦，加上宜家交通咁塞，就算復飛，啲乘客都唔會趕到啦，你估巴士咩？

屌你on9啊？有d機飛成十幾個鐘黎香港，你封埋叫佢飛去邊？你幫佢送中啊？

做撚到個個都唔走咩

唔好拎前兩個鐘既圖岀來

收皮啦柒左係度兜，開post 話復飛而家見柒左就改口話未癱瘓。

英文文宣

取消既係departure only!!!!
開始多咗航班翻嚟香港！！！

依家我frd現場啊dllm
你係咪風向撚啊

客觀事實係依家已經係停曬，返唔返去留返俾巴絲自己決定。但係我只可以講句機場唔係巴士，地鐵話開就開你要飛一班機要幾多條team 人配合先得，除非突然間果班人即時，係即時返到機場，重要即刻可以做野，如果唔係今日就肯定飛唔到

點恢復？冇客都飛？

所以咪話陸續有好多機都會到香港

對唔住 信錯左散水撚 即刻入黎

sorry啱先仲叫你哋走

你個frd????我本人就係現場！

由得警方御用暴徒自己衝
和理非可以睇表演如何鎮壓

下次唔洗再問去定留

其實你哋諗清楚今日為咩未
唔好見人走就嬲啦，要堅持，日日搞
點可能一日搞掂呀
佢寧願拉鳩你都唔會回應你啦

咁你影dept嚟睇下

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

係有機land 但暫時無departure機走到
factcheck自己上HKAA
咪撚再信d fake news

冇咁快覆到 d staff放晒
有fd control rn都走咗

影返張departure 黎睇睇先啦

收皮啦三毛
你係咪想人衝出跑道唔比佢landing啊
你不如話機場開緊燈所以仲運作緊吖on9

汪，汪汪

聽日勢色唔對 都好走啦
暴政最多可以搵風向狗 鬼 令我地送頭 / 打少左陣啲 贏少啲 早啲散水
但去我地一定日日去 那怕每日令佢跪低幾個鐘
做到一星期 都已經好傷佢
每日贏少少 最保險既方法

我7:17分影既，屌哂你地老母

降落呀 冷氣軍師

我建議開一個機場現況post，今次被犬方風向撚撚都係因為對機場現況了解不足

如果有巴打屙屎屙尿食飯就就影下現況，例如航班升降各種交通工具現況，講下有冇熄燈同網絡狀況，被其他巴打了解在場現況

sorry 阻一阻 可唔可以捐星火唔好捐612

上HKAA睇仲係全CANX
自行factcheck大家

ff夠未 邊有停飛會復飛

ps 現場影

啱啱喺b閘口登記大堂聽到國泰員工同啲旅客講
八點前要等機管局通知，可能復飛，仲話所以都仲有好多旅客坐咗喺度等，佢哋都要睇情況
所以即係有低可能性復飛喎，但係呢個只係國泰counter員工講

咁麻煩你整個 list 出黎，我地番去可以影響到幾多班機，即係有幾多機未起飛而又準備起飛，有可能會俾我地番去影響到。起左飛就幾多人番去都繼續飛，全日都係，未起飛既大部份取消左，未來呢幾個鐘去黎做咩？

飛咗嘅入境機一直都冇取消
何來恢復？

你要留可以自己留，但唔好講大話

入黎呀!

安靜啦屌你 又叫人番去送頭？

話左取消就取消架啦 撚D遊客咩

復飛都起碼要三四個鐘
departure 到一點幾左右就已經無客機起飛
依家8點 起得飛都12點
arrival 既機一係就cancel咗 一係就已經改咗destination
今晚恢復到運作既可能性好細

總結 樓主有啲鬼

大家諗下，癱瘓三個鐘，就俾清場論叫走，咁大家今日來機場有咩用？依家好多航班陸續到香港，機場依然運作正常

樓主風向撚 on99
自己都無影過本人在場嘅相

取消咗唔會再開

上邊條分化撚就唔好理佢啦, 香港機場個網頁仲係寫全部取消

留主柒左咪撚兜啦，成世人未飛過唔識分離港抵港唔緊要，而家學識咪得囉

On9仔 今日要癱瘓啊 柒柒下咁 連自己黎做乜都唔知
Block block block 好撚威？

翻嚟啦！

唔係有arrival 班留守者一早俾狗清咗喇

但有其他機來香港！

的確係，但23：33之後就好難講，散都散晒了，唯有明天再戰，冇可能日日停飛，明天早啲到

departure同arrival係咪真係咁難分?
你當街市買餸咩話點就點
早1-2個鐘走係咪咁撚蝕?
佢話清場你先走
問心 仲走唔走到

Departure呢傻鳩？

arrival 同 departure 分到未呀

我屌爆你老母個爛臭閪啊

痴線 行完唔攰咩
出都出到東涌 有巴士搭㗎 搭巴士涼下冷氣啦

不可能復飛

蘋果LIVE 話機管局會視乎人流情況於聽朝6點再與航空公司聯絡安排航班

盲架七點七

過緊嚟

而家嚟！

唉屌，咁撚易俾帶風撚帶走！都唔明今日入機場三個鐘之後走有咩意思

唔好怕挫折，小錯誤可以改，最緊要我地知道港共未有決心清機場！

樓主個TOPIC名係寫「復飛」，「復飛」個意思唔係「離港航班」係乜？？？

當冇機抵港 示威者就冇咗保護
到時封島捉人話咁易

Departure 全cancel 都無意義啊？你鬼黎架wo ，係咪琴晚銅鑼灣個隻啊？

人地的機飛到一半，你點唔比佢降落? 衝出去跑道囉！為左飛機上面所有乘客安全，佢大條道理開槍射殺你。到時一定大把藍絲笑你抵死!

入黎可唔可以買d野食，入面乜都無得食無得飲

番黎啦大家

唔好屌 自己衡量
利申 番緊食機場老麥

復你老母
伏就有份

認同

散水撚同留守撚，唔好再嗌交喇，我地估下日出之前會唔會清場？ 聽朝咪開估

正皮：清
負皮：唔會清

真心你係戇鳩鳩
比資料你哋都要屌
我再去影離境比你睇囉
冷氣軍師

係現場

用下個腦啦，通知晒人取消，點會突然咁短時間叫人返黎，冇人返得切黎上機架

唔係個個都肯日日入機場架
今日咁多人係因為好撚嬲射爆眼，
有人罷工有人請假嚟，
有人山長水遠入嚟（我就係西貢入嚟嘅）
冇架喇，今日民憤最高，
俾班仆街放流料導人散水，
係咪想第二個人爆眼先谷得返今日嘅人數？

我唔知你有乜目的，不過樓主真唔知定假唔知，取消咗一定唔會開返。

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

唉屌，你地中意block就block，每次都咁撚易走人，屌你老未咁來機場有咩用

入緊了

我是中計撚 我道歉

樓主 我希望你唔係鬼

機場係長期戰喎 離港冇晒都唔夠？

係唔係真係要 入緊黎
唔好買左個個又話唔要

比人撚走我頂
我認我on9

811

好呀，唔該你即刻去影WOR，我都好想比較下機場既離境航班情況同機管局網頁寫既有咩出入

唉屌。。。。

小心Popo臥底呀﹗

係你自己一相情願唸住留守吧了，出行動post嗰陣冇話要留守唔走

個個都中計撚

入去的人運野食阿

你睇翻我之前個post la!!!

狂暴犬望住你吠都唔怕，你會怕想像出黎既狂暴犬嗎

人地長途機黎香港唔通係空中急轉飛返去？

機場返工既friend同我講
今日唔會再復飛
所以唔使再返去
我絕對唔會講大話

機場復飛，姐係離港客機本來唔飛而家恢復。
但幾撚時有恢復到？抵港客機絕絕大部分都cancel 曬啦，除非已經係途中。機管局3點幾已經講左。

證明樓主一係柒左死兜一係就係鬼

由佢沉 已block

CX5455 高雄起飛架

睇機管局網頁顯示
Departure cancel到聽朝7點😂
今日足矣...

認真睇分化帖文就輸了！

不犧牲，不被捕，來去自如
運作亦是要停，全世界都知因乜事停

T2
all cancelled

今日不出來！明日出不了來！
實時機場車！
現場等！

收工人士表示衝緊入黎

唔見你衝出去既？

邊會復飛
啲客book晒酒店又飛玩佢呀

癲撚夠未呀from呀小朋友

散水撚食屎
入得去我連乾糧都帶埋
你同我講要去食飯？
食屎啦仆街，你地走仲要帶人走
同班黑狗有乜分別

但問題仲有其他機來香港呀師兄，咁代表成功？癱瘓到？

[飛機膠]唔好見arrival未cancel就入返機場

上

想問樓主咩居心？走左咪算 聼日同樣時間再入有咩問題 樓主咁急做咩?

[機場小知識]
每日既航班有既定既 schedule
我地今日做既野就係逼佢 1800 打後清空左既定既 schedule，航空公司想飛要重新申請同有 priority 之分
唔係完全停飛，新聞報得唔準確
大家而家講既「恢復」，其實就係果 d 航空公司預期自己既航班飛得，重新入紙去申請又排到隊

大家今日逼到佢啟動呢個程序已經係做成 disuption

樓主唔使咁燥

之前所有post就係為左今日呢個post。

我唔理你之前講乜，我淨係睇你而家講乜。

又俾人水返去，蠢到呢點會復飛，通知晒取消，唔會咁又改架

唉，算數，你地中意

Source: RTHK
機管局明早六時起重新編配航班

機管局表示，受公眾集會影響，機場運作今日嚴重受阻，客機運作自下午約3時半後需要全面取消。當局將視乎機場運作的恢復情況，機管局與航空公司將由明日早上6時起實施航班重新編配，航班升降將會受到影響。機管局呼籲旅客出發前往機場前，透過機場網頁或「我的航班」流動應用程式，了解最新航班情況，亦需要留意航空公司有關航班的最新消息，並在確認航班後才出發前往機場。

2019-08-12 19:48:44

同埋留咁夜晒力晒精神
聽日仲面黎架嘛
定你想今晚同班狗死過?

啲盲閪知唔知乜叫arrival，乜叫departure
你老母，架飛機飛緊嚟香港，唔柒洗land丫。
你班碌柒要炸撚左個機場先唔會有arrival 😂
無撚哂departure 仲唔夠？

係呀 頭先買左幾個包 幾秒無哂

推！再入

所以咪即係冇復飛到囉

真心問句:你個個唔走，降落嘅機都係照降落，離港航班今晚就點都唔會再飛。咁留係到做乜?
不如早的返去休息。你想再玩嘅明日早的再入去囉！

走啦黑警，睇返你612個post啦，柒仲要兜，咪話離境全部取消囉
請善用不推文回覆

我冇話過復飛呀屌你老母

入緊！

想食咩！入緊！

唔好入呀 全部機停飛呀！
要入都聽日先

番機場

飛咪飛囉 咁都要比人走架

乘客通唔通知得切呀
飛吉機咩
亂帶風向

推 五大訴求 缺一不可 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

如果十幾萬？ 冇咁多人之後清場點算 咁急叫返人返去不如諗定邊一日大家一齊再去啦

咁你成班係到鳩坐佢就會唔比飛機降落?

已block 3毛樓豬

咁你講乜死而復生

由頭到尾我都係講緊樓主，明明離港航班取消哂但都仲話復飛，完全冇話係你講

但係巴打 今次departure機定而且確取消曬 而且某部份arrival機都取消左
以第一次黎講 應該都算癱瘓到大部分運作啦
所有野都唔能夠一步登天 今日我地搵到個玩法 日後我地會再進步

講左n 次塊board 唔係fact

唔該block撚左隻狗佢 唔係狗都係on9

其實可以試下發夢去機場唔著黑衫
但著到好似旅行咁 最好拖埋篋
黑警嚟到你咪話去旅行 你唔衝唔盛佢邊有藉口清你

屌你老母，樓主唔係鬼就係on9，唔走可以點阻到啲機降落？你打算出去封跑道，定喺機場放火？

Expert: 中X辦
Normal: X總
Beginner: 機X

復你老母，係都聽日先啦

算啦算啦，咪覆我個post，中意入就入，唔中意就咪入，總之我唔係鬼！我純粹唔想白費心機

政府咩都做得出，我非常擔心你地，尋日仲係機場和你飛，頭先就睇到消息話機場斷燈斷網斷直播嚇死我...

The Airport Authority has released a statement saying it hoped to resume flights from 6am on Tuesday after more than 180 departures were cancelled.

班偽進分化撚可能唔識英文 有無人好心幫佢地翻譯?

你不如會晚係屋企瞓覺好嘅，明天早的入去啦！

幾撚時有復飛啊屌你老母樓主

鬼會話自己係鬼？，收皮拉

NOTAM 自己睇

唔會無喇喇覆飛

你又話人在東涌一齊行返機場
又話仲有地勤係到
即係你係東涌定機場

可能真係復飛，但真係唔建議
半日停飛已經好大影響
你想逼佢成日停飛就逼住要係機場，跟住警察一黎就走唔到，咁就一定危險
但係半日陰d 陰d 逼9佢，反而冇咁大危險
要諗下入面有人唔係勇武，要顧埋其他人先得

機管局都話聽朝6點先考慮重新恢復航班
你做乜9

咁你中意就快撚啲block左我！dllm

請善用不推文回覆

Departure 全部取消呀自己睇啦

Up

樓主你想搞機場都要知己知彼先會百戰百勝
你唔係太熟個運作無問題
好多手足都係機場員工，都知呢個程序
我只係想解釋比大家聽，唔好分裂亦唔好氣餒

明天請早啦

聽日仲多旅客呀!!!

大家入番泥去嗎

明白，咁快啲沉post

又想叫人入返去送頭？樓豬是鬼？

復你老母

無復飛
樓主=鬼

真係信你唔係鬼 不過係白費撚 同你口中嘅散水撚一樣ON9

你條撚就俾人斬左係現場

最可怕唔係鬼，係豬隊友

豬到呢

影響左180班次都叫唔成功，痴撚線

收皮啦三毛，快啲死全家

繼續屌樓主唔該

復飛都有成千個正評
連登仔真係好撚ON9

因為班垃圾發覺分化唔到 又引唔到人衝

唯有轉移視線 製造假煙幕

咩初衷係癱瘓咩？
做咩一取消航班就俾人騎劫
對外我地係宣傳，對外係文宣

聽日再入啦

求求大家以後只係用機場做戰場！機場真係有用！🙏🏻

散咗可以再返嚟
拉咗一個就小一個
傷咗一個就心痛一個
停止互屌
今日行動係尋晚先發起 咁多人響應已經超乎預期
準備重新計劃 好好部署

不受傷 不流血 不被捕

咁頭先無啦啦做乜嘢要停飛?十號風球的機師都要返工㗎喎?

入黎啦！

你家陣講既野fact check 左？

真係好唔明，比你今晚好安全咁係機場過一晚，咁又點?聽日個機場會停左? 咁點解唔早的返屋企瞓覺好嘅。明日想點咪點囉！

ALL Cancelled 全部取消！

好！

番緊黎

今日影響到180班機都唔叫做到成
不停放負能量屌人走
明明機場唔識飛聽朝都可以繼續國際交流

cancel左就cancel左…D乘客點會點易call到返去呀

點樣fact check法呀

今日打唔到人，白行一趟唔開心

現場有記者已經講過冇可能復飛到，更何況復飛唔係三四個鐘做到

d細路真係以為d機話黎就黎話走就走

d機全撚部要排隊
就算咁撚把炮拎到位
airspace唔駛拎？唔駛同對面傾？

好啦 就算你搞掂晒 唔駛call人嘅？d人唔駛時間入黎？成堆admin work 分分鐘搞死班backoffice

departure 起飛前一個鐘就唔俾check in, 二十分鐘close gate 你想一下復飛起碼都要搞大半日

同埋今日cancel一堆機 就算聽日復飛 一定會仲有d機飛唔到 你搞多兩日 成個星期d機都可以唔撚駛飛

影響仲唔夠大？屌

請各位手足下載香港國際機場APP!
內有即時航班資訊!
請各手足自行判斷!
不分化 不割席

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

現場影，有鐘可以睇時間

復你老母 人地起飛知cancel左就返左屋企啦 乜都冇準備點再去機場飛香港 唔通係機場等你等到有得飛呀

download flight radar 啦

機場app 唔係最新資訊

夜晚最危險，仲叫人入去送頭
係都聽日再入啦

推 flightradar24
睇到埋啲機係邊個位

你係旅客 無啦啦話飛返
miss 左班機時間 仲唔屌曬鬼咩
降落就有機會 起飛就不太可能

他們說 可唔可以了解清楚先reply. 過濾資訊阿仆街。

樓豬一定係鬼 屌你老母
咁撚夜叫人入返去
第一 點走？
第二 今日目標就係令佢停飛 而停曬你話一句復飛就復飛？ 你話有少量旅客可以飛走 咁咪比佢地走囉 點解要花咁多人力去阻住少部分人走 用咁多資源達到咁低效果
第三 黑警永遠入夜先黎捉人 根本愈夜愈危險 你要走又走唔到 留係到又無大效果 咁點解唔走
第四 今日係機場既大部分都係和理非 你只係結果論見到無黑警出黎拉人就話比人帶到風向 到真係比人拉個成本就係一世 用一世黎搏阻少量班次起飛？

我再屌多樓主你老母一次
我好肯定話比大家聽樓主唔係鬼就係弱智

可以直接上網睇

入啦屌 比人水一水就走

「警世 推上去」咩都要安全低Risk 宜家講緊「時代革命」呀

我估係佢地見咁多人太緊張，而且有好多乘客預唔到交通時間。

我做旅行社的，我想講，cancelled 就係已取消，係唔會復飛嘅。
就算機場回復正常，都唔會復飛，因為已經宣報左，旅客已經另有安排，係叫唔返啲客返嚟。
如果未知會唔會cancel，status會係delayed。
我唔係想做軍師叫人散水或者返嚟，我只係想講飛機運作係點。
好多人話機場只係停左3個鐘，已經開始復飛等，我唔知係佢地唔識定有何居心。
我要澄清事實。

入翻去目的為咩先？

話入返機場既唔係鬼就係弱智

飛機點樣話復飛就復飛

話入返機場既唔係鬼就係弱智

樓主話自己唔係唔係鬼......

依家日日癱瘓 唔好再問點解要入 大家接力!

邊有咁易復飛

仲洗5洗入去？諗住買埋物資再入去！

今晚12點後先會開番離境

好似話有十幾班凌晨機會復飛
詳細邊幾班就真係唔清楚住

冇Departure得Arrival....啲機會泊係邊.....

話停就停，話開就開，你估狗鐵呀？何況經過琴日一役，實在唔好有不必要嘅犧牲，抗爭從來都係漫長嘅事

唔會復飛啦
出哂news
國際bloomberg, the gurdian 果D都有

點叫返D客返轉頭

凌晨12點之前嘅機目前都係cancelled

大家都要記住對遊客有禮貌呀英文好d既可以帶路 冇信心既都記住主動讓路！形象好重要！

又想雨革式佔領?坐到達成目標為止?如果留到12點,甚至聽朝早可以達成訴求,我絕對陪你留低。事實咪證明唔係有效率嘅方法囉。當然你都可以試多次,一次失敗,唔代表第二次都會失敗,我絕對尊重你嘅決定,幫到手都一定幫。多人信號唔好係客觀事實,除非你有電視台級別嘅設備確保訊息流通。利申今日去過機場,send whatsapp,睇連登都有斷線問題。資訊唔流通,等到狗隻做好部署,到時就九死一生。我覺得散就一定要循序漸進咁散,一堆咁撤嘅風險就越高。風險唔係機場入面,我覺得機場入面唔會用大殺傷力武器,但機場以外就一定會。武力唔對等都係事實,無帶gear嘅和理非唔會期望同啲狗打。我撤退,因為以上三個風險,唔係所謂嘅達成目標。如果以上風險係低嘅話,即使機場服務正常,我都會繼續留低,因為目標唔係癱瘓機場。你可以話我怯,但運動一日未完,你唔可以話我會輸成世。你話我係散水撚,我都係咁話。btw 我係p牌仔,唔介意唔可以俾正負評,如果可以防到對家帶風向。

up

講到個機場一走就會以後都入唔返咁

因為有鬼

你收皮啦depature所有cancel
我機師嚟攞條命嚟擔保
你係有料叫人番去就po出嚟

大話撚

聽朝頭班車入嚟！

仲停緊喎

「機場散水」個人想法

PUSH

如果復飛一定要公佈
都要時間通個乘客架

不分化 等政府出公布譴責我地啦

其實復飛 新聞一定會講
到時再入都未遲

點解？

捐錢捐星火 不捐反送中基金

請廣傳 同三不一樣重要

抗爭心態 - 勿忘初衷

趁大家仲有感覺 要提醒同緊記

所有運動要人 要大家肯出先得 所以好重要

每次事件過後 都會慢慢少人 所以要強調

求每一位香港人緊記你地811 721見到既一切

緊記過去發生過既每一樣違背良知既事

緊記你地有幾撚嬲 有幾撚傷心 有幾撚心痛

抗爭 剩下成功 沒有失敗

要記得不分化 不割蓆 不督灰既背後

每個人都係為自己既良知 人性去抗爭

係你地想懶惰 想放棄 想做番港豬既時候

諗一諗

我地被政權逼使至 剩下成功

帶著依份永世不忘既感覺

去冷靜思考抗爭既去向

要成功 要有勿忘初衷既心態

記著你果一刻既感覺 直到永遠

香港人並不善忘

勿忘初衷

而家安全唔駛咁返入去
明日先去

唔好咩都鬼先

利申機場員工 應該仲未復飛 因為仲未叫我地返工 只係飛機返香港

有機師既話應該係會照飛
一來要運cargo
二來架機第二度等住用

利申：鳩估

2300 Istanbul照飛喎
岩先有架paris都係

［機場發夢第二步］喬裝旅客行動正式啟動

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案
犬隻可以喬裝 我地都可以喬裝

以卵擊石 只能敗走！

813

遊客都唔走，一齊屌共狗，現場一手料！

黑警還眼 暴權還命
眼啊？命啊？我哋喺機場等你還！

明日戰士們，我等緊你哋返嚟啊！
聽朝我哋搭頭班車返屋企衝涼
聽朝你哋頭班機入嚟飲個早茶
今日情緒病告假，聽日要覆診續假，後日又會復發喎⋯
正苦再唔出嚟對症下藥，後遺症手尾長啊⋯

話罷就罷 不罷不休 持續咁罷 接力去罷